其實五大訴求係人都知 你地開十鳩幾個POST做乜鳩???

可唔可以推返元朗 727 時間 行動?
開埋D五大訴求 POST唔知做乜鳩
727咪就係去講呢五大訴求+反黑囉
成日話人失焦 失你老母西咩

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

推呢個

推元朗 727 行動

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

元朗呢一刻係最重要 推

元朗